美國副總統彭斯：中國在港實施港區國安法 背叛國際協議

美國副總統彭斯表示，中國在香港實施港區國安法，背叛國際協議。

彭斯接受美國全國廣播公司的訪問時表示，中國通過並實施的港區國安法，背叛中國有份簽署的國際協議，他認為，中國的做法是全球熱愛自由的民眾所不能接受的。

制裁啦，廢話咁多

越嚟越覺得無料到，民主法案都簽左咁耐，180日都過撚曬，人大又開撚完，國安法都過埋。。佢哋就叫足咁耐

侵侵真係廢 得把口 註定輸俾強國

sor 訓左冇追 大豆侵係咪中左肺炎？好似冇見過佢發表任何意見？

侵侵真係抵輸，on9仔黎

出手少過 Bojo

國務卿做嘢,
都要特朗普點頭呀

所以英美文化就係唔同
如果英美都做五成嘢，美國會吹到八九成，英國會講到一兩成咁

睇死侵諗住九月先出招,之後牙刷刷攞正職博反底

直接加辣個份過左眾議院喇

只有出兵才可保護世界和平，不要試圖同邪惡政權講道理，希特拉也是合理化自己所以惡行。

美國最大出擊就係整香港市金融市場，美國佬係又想可搵利潤又可整爆你

打未呀

大招等緊大選先出呀
無計 忍多陣

侵侵下緊一大盤旗

彭彭呢期低調咗

直接郁銀行 份野超辣

等當地嗰啲人咪當洪水猛獸嘛

快啲做野啦

打電話求緊雜總買大豆

冇人知佢想做乜
醜人就下面做晒
唯一就係為大選

大豆侵期望唔好太高 國會就做晒野

真係郁先算la

我原本都中立
但依家希望佢輸
佢係抵輸嘅

係呀，咁點呢？！

咪用左核彈撤左關稅待遇囉最近幾日內制裁中企 禁運高科技，又盲左？都要諗點樣出牌先最大效果㗎 （雖然侵真係好顧trade deal）

變左強國口交部

極保守既日出國都企到咁硬做曬實事

11月大選
反正我等得，我就即管睇下你出咩招

日日出聲明都無用. 寧願一野制裁仲好

飲水思源 無佢牽制住 我地一早含左啦

大豆侵

第三次世界大戰主要武器：打嘴炮

英國真係靜靜地贏
美國仲幻想緊佢地對世界影響力同以前一樣
以為講幾句就嚇到無底線既支那

Miss him

廢話一堆 大國用行動表示

所以班官越嚟越串

大豆侵，暫時連口都冇出過

遲啲俾你地見識吓乜嘢叫"升到你唔信", 再係高點派落嚟，個種類似97年嘅立體攻擊

中國係做實事, 美國就得把口, 我有無理解錯而家發生緊既事?

全世界都知，唔使再提

過咗一兩日咋
比啲時間美帝啦

做全人類叛徒冇好下場

都係支持中央政府好
做事有效率

咁原本人權民主法要求唔使做?

要提防少數別有用心嘅人喺度淡化侵侵對中國嘅危害

參議院議長

Biden 已經出咗幾次聲

老老實實 呢個仆街侵唔知點解比人擺上神枱
佢明明上次咩9都冇做到 比sleeping joe做可能仲好